覺得自己識拍拖既 入黎分享下

我25歲 我自問自己都唔太識拍拖
對於一段認真既感情 我知道唔係一個人既事咁簡單
是但一方自私都會對另一方造成傷害
我拍拖可以用遊牧民族黎形容
緊張對方但給予適當空間黎感受呢份愛情
相信另一半會對我忠誠
係生活小細節 想法 同埋 愛情方面
咁多位巴絲可以分享下

係農場放牧 唔係遊牧

你好勁啊^^